(突發) 樓下有個女仔好似俾野追

係度自言自語 原本以為佢係度傾電話
點無啦啦叫唔好跟住佢
又喊 係度叫"好得人驚"

利申 認真

靚唔靚

九龍灣"?

痴左線姐

佢同你講

係咪就係因爲你跟住佢

嚇到我同女朋友鳩縮 即刻走

你有鳩, 我明丫
但點解你條女都有鳩架呢